大埔19席全黃！

光復香港，時代革命！

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

柴小兄弟

推

大埔柴小清泉

塞吐路港都可以咁

和理非首都

新首都！

個個都唔想返工

大埔真係估吾到

大埔撚好波

沙田撚表示大埔正式成為首都

大埔變黃埔

我係大埔人呀

贏既人星期一全部同我去Poly救人

無返5日工